{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 끌레르펜션"
    },
    "text": "温水プールは毎年12月から2月までは運営しておらず、温度は30~32度に維持されます。 人数は基準人数以外に追加料金が発生し、追加料金は当日現地にてお支払いください。 追加料金は0歳から13ヶ月未満は無料で、13ヶ月以上から7歳未満は1人当たり10,000ウォン、7歳以上は1人当たり20,000ウォンです。 炭火バーベキューは2~4人基準で25,000ウォンであり、炭追加には10,000ウォンが追加されます。 ザイグルは1回につき10,000ウォンでレンタル可能で、レイトチェックアウト時に30分は5,000ウォンが加算されます。 全客室は禁煙で、肉類や魚類は調理できません。 予約前に利用案内と払い戻し規定を確認することが重要で、外部利用施設は天候や状況によって運営が変更されることがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ザイグル客室内で利用でき、101、102、103、301号は炭火バーベキュー客室前テラスで、201、202、203、204号は炭火バーベキュー1階の共同バーベキュー場で利用できます。 温水プールは無料で利用でき、温度は30~32度に維持されます。 泳ぐときは水着やラッシュガードを着用し、水遊び用品や浮き輪は個人で持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "温水プールはいつからいつまで運営していますか？",
            "answer": "温水プールは毎年12月から2月まで運営しております。"
        },
        {
            "question": "温水プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "温水プールの温度は30~32度に維持されております。"
        },
        {
            "question": "人数によって追加料金が発生する場合、具体的な金額はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は0歳から13ヶ月未満は無料、13ヶ月以上から7歳未満は1人当たり10,000ウォン、7歳以上は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの料金について教えてください。",
            "answer": "炭火バーベキューは2~4人基準で25,000ウォンであり、炭追加には10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルは1回につき10,000ウォンでレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "レイトチェックアウト時に30分は5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙で、肉類や魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内と払い戻し規定はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約前に利用案内と払い戻し規定を確認することが重要です。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営はどのように変更されますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や状況によって運営が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "ザイグル客室内で利用でき、101、102、103、301号は炭火バーベキュー客室前テラスで、201、202、203、204号は炭火バーベキュー1階の共同バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "温水プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールで泳ぐ際の注意点はありますか？",
            "answer": "泳ぐ際は水着やラッシュガードを着用し、水遊び用品や浮き輪は個人で持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 564
    }
}